覺唔覺近呢幾個月支那果三大發展計劃已經無乜聲氣

話哂支那係發展中國家, 發展速度緊係都要成為最大贏家啦
不過隨意係網上搵下新聞, 發覺呢排除左搵人亮劍同護旗之外對外經濟發展好似停滯哂
有乜錯漏等各巴絲補充

亞投行

嘩好勁原來已經有100個成員, 但原來新加入果3個係窮鬼非洲國家

大灣區

金融市場互聯互通…即係方便支那吸走香港資金應付貿易戰
除左呢樣之外就得番啲呃人買爛尾樓既廣告

一帶一路
我都想搵外媒新聞歌頌下, 話哂都係大project要揚威國際
點知除左馬來西亞鐵路復工之外都係得啲吹水野, 算啦有得開工都當贏啦

當然唔少得支那好引以自豪既西部大開發

點知碌到去最底……

原來連條link都死埋